上水裝修業務涵蓋範圍?

中資銀行, 優品360, 麵飽鋪,
咁找換店算係乜野類別??
又話市度仆街, 點解近幾星期仲可以有唔只一間找換店開業?
光復上水唔係劍指水貨及其相關業務咩?

收喇，點丫一邊搵人吹風攪邊道邊道，一邊係街扮卧底做野

正經問又唔答嘅

裝修佬手套都唔戴,唔洗卧底啦下嘛?